{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_002445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3018419",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하남 앨리스 넥스트 도어"
    },
    "text": "アリス-ネクストドアホテルは総客室数が39室で、韓国語を含む案内支援言語を提供しています。 空間経験-Space Experienceの価値はインテリア、サービス、価格だけでなく様々な環境的要素で形成されます。 私たちのブランドは価値の方程式を適用し、多くの人々の中で特別さを提供し、価値のある場所として認識されるでしょう。 ホテルは建物の8階に位置し、全体駐車施設を80台保有し、無料駐車サービスを提供しています。 客室は全客室最高級のラテックスベッドで構成され、空気清浄機が設置されており、無線インターネットサービスと55インチTVを提供しています。 一部の客室には、スタイラーとツインベッド、スパ ワールプールの 2 人用浴槽が設置されています。 ホテルでは午前 6 時から 9 時までスナックバーでシリアルとトーストを提供し、冷たい飲み物、ミネラルウォーター、アイスも提供します。 全客室価格は2人基準であり、2人以上の男女同室での宿泊は不可能です。 トリプル3人客室は割り当てられ、すべての客室はランダム割り当てを原則としますが、指定客室は例外です。 全ての客室ではネットフリックスの視聴が可能で、CESCOケアの全客室ウイルスケアシステムが作動しています。 入浴剤の使用やペットは禁止されており、客室内での壁や鏡などの家具へのテーピングはできません。 客室はすべて禁煙で、食べ物を召し上がる場合、臭いがひどい食べ物は次の利用客のために自制してください。 訪問者のレビューには常に清潔で静かで広く清潔な客室で快適な宿泊を提供する評価もありますが、空間が狭く衛生上の問題点があるという意見もありました。 さらに、ホテルの階下での騒音と工事の音、ネットフリックスログインの煩わしさ、親切さと清潔さに対する改善の必要性が言及されました。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの総客室数は39室です。"
        },
        {
            "question": "どの言語の案内支援言語が提供されていますか？",
            "answer": "韓国語を含む案内支援言語が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場の収容台数は何台ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は全体で80台収容できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には最高級のラテックスベッド、空気清浄機、無線インターネットサービス、55インチTVがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルのスナックバーでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルのスナックバーでは午前6時から9時までシリアルとトースト、冷たい飲み物、ミネラルウォーター、アイスが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室にはネットフリックスの視聴が可能ですか？",
            "answer": "はい、全ての客室でネットフリックスの視聴が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室は喫煙可能ですか？",
            "answer": "いいえ、客室はすべて禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内でのペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室での壁や鏡へのテーピングはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での壁や鏡などの家具へのテーピングはできません。"
        },
        {
            "question": "客室での入浴剤の使用は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、入浴剤の使用は禁止されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 564,
        "QA": 343
    }
}